大家係咪已經唔記得咗美斯係奶共？

回吓帶幫大家搵返啲回憶先
騰訊（Tencent）＞ Ten Cents ＞1毛
連個名都內藏玄機

柒牌
天生C位
想擁抱他們

記唔記得係邊個？

罷埋意甲，c朗奶共

罷埋英超，鏝城奶共

係

美斯撐唔撐加獨？

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

果然喺波台講政治又係弱智 啲會咁撚弱智你expect佢哋覆你咩？

浪哥，你up緊咩，咩叫啲會咁撚弱智